岩岩追咗納Dee+1 聽日起身準備數錢

都講咗引牛 大戶又派錢

數左蝕幾多未

樓主又派錢比大戶

要不是樓主照顧大戶
大戶早就完蛋啦……